長和系苦主入黎

1
6
1038
我喺山頂
點搞

1113

50$冇走 屌

揮手,
1+1038種樹仲未生苗

775

1038做咩事

我全部喺山頂
係疫情前既山頂
屌你老母誠哥

日日跌 無升過 40都上唔翻
好想喊

6號
日日都陰啲陰啲咁跌

派息都唔夠補

我$66兩手 三皮都黎緊

6號已經算係三隻入面最好

我113蚊1號
唔見左大半球
真係諗唔到

1號60蚊，幾時先上返

點搞
依家沽又唔係..等疫情好翻又唔知要等幾耐 屌

基建資源股
諗住穩健所以投資咗6位數
邊諗到呢類型都可以跌3x%

真心痴線唔明李家

47

6+1038

咩價位入貨? 冇做好止蝕?

岩呀 就係貪佢穩
屌

嗰陣岩岩玩
唔識止蝕

1038同1113經常受大市影響
做止蝕好易震走...

應該大把ching係你上面

我覺得忍痛止蝕.
等價位追人IT 股會比較快D返家鄉

信誠哥收下息算

幾時私有化

1, 1113 唔會有運行

末期息應該會繼續大減，管理層次次都係睇住個現價黎派 around 3釐

仆佢個臭街 我買 1 號果時50蚊 都叫低位 坐左幾個月都仲係50 上星期嬲嬲地賣q 哂 唔跟誠哥機lu

1038 55蚊
點解跌唔停

都唔知走唔走好

都唔知跌乜春 係全系列一齊跌
市升又跌 市跌更加跌

仲呃緊好多苦主，貪佢高息

exactly
一齊跌
個價已經夠殘

如果連息到無 應該會跌到$20

英國脫歐又有事，借消息再質低

私有化就仆街了 無左幾皮

屌
所有最worse既消息 長和系都食晒

1038就應該唔會唔派息，佢需要派比大股東(即係1號)，佔佢7成股份。

就好似4號匯豐可以唔派息，11號恆生都一定要派比阿媽

1038 55蚊

2015年6號話賣身比1038，結果比股民否決，宜家應該大家一齊喊

1仔65溝到47 均價55

所以Victor嬲到而家

幾乎次次股東會都重提

誠哥個個星期增持1113都冇得升

咩事嗰時

1113應該會私有化啦

yes，所以1/6/1038都係得個坐…
誠哥明顯偏心1113

我未敢溝住 似愈跌愈有

坐左三年 想死

比條Link你睇下歷史…

誠哥溝緊貨

信誠哥 唔怕

中期派息減咗35%........
末期隨時得返一蚊

跌足咁多日。。。

1113 一定不會

佢溝撚左好耐啦 溝黎溝去都係屎咁

好在早2星期走左001, 輸少少，但overall係長和系身上都係賺

1號$69.8

1113 50蚊
有無苦過我

Victor 整個勁既M&A 比大家睇好你得唔得呀

佢呢d最少係睇下一個經濟周期，散戶如果等得10年8年咪跟囉

其實都係，越跌越有…
舊經濟股，要等疫情過，最快都講緊2021 Q1...

1038 跌都係意料之中
脫歐，英鎊跌，又武肺
但係無諗到升都升唔起
利伸，62蚊

1113 幾時先升

$51.95

6 號一樣 已經跌到冇底

1038估計要跌到35先有支持

之前48走左
而家40.7入左少量持有中

$113 蚊1號？ 幾多手？

又要坐多年 唉

0.97 入

ching係咪未走

唔洗山頂。。。差不多三月前全部坐
誠哥一走真係頂唔住
垃圾富二代

但係合併左的話
依加有咩優勢?
個市咁差
咪又係跌到PK?

其實Victor仲要唔要1038架

真。。。。佢個仔真係癈佬
係咪玩明星果個
我都記唔到果兩個垃圾咩名
誠哥 i love u

808算唔算

都收購唔到新野, 已經唔好玩啦

1038， 1113

778 808都蟹左
不過呢啲唔驚啦 有息收有得守

宜家應該仲有大把Cash可以併購

1,1038
中大伏

係唔明點解誠哥唔出手
佢會睇住自己啲生意收皮嗎

who knows ...

可能就係1113併返入去1仔
誠哥買1113買到差唔多近上限要提全購

未呀，計返收息同之前有排係佢度賺到既其實只係蝕緊少少
好彩係細仔隻8號仔度拎返唔少

點解收皮?
佢咪走緊鄰國的貨囉

日日跌點守

息率日日升

隻隻股個價都咁殘

呢兩隻其實仲驚，大部分都係香港本地零售，唔知要守到幾時…
就算疫情結束之後，大陸客應該短期都唔會番香港

似係佢賺少左, 所以派少左. 佢net profit 少左30%, dividend 同時都減差唔多. 我又覺得okay

會咩係就好

仲攬住堆港股
何必呢

1038 係英國 d 公共事業簽利潤協議都可以改完又改,
買果時有 10%, 買完個政府又話要你減,
減下減下去到得番 2-3%,
每次大選佢就會俾人拎出黎搞一獲.
投資幾百億得2-3% 回報, 英磅一跌重要倒蝕.

victor 只係識睇盤數, 開頭有10% 以為好正.
你係外資, 英國佬理得你死. 佢要贏選舉.
佢無老豆咁醒.投資要睇長遠.要睇政治.
有好野點會益你外人.

其實係個市場唔理性
依加個價真係只可以用on9黎形容
不過返正都係長揸我又真係無咩所謂

都打橫左一段時間, 起碼派息好過其他長和系......

坐十幾年有息收就無所謂囉

大部分都係屋園入面...居民點都要買野食野
點都好過1997好多好多

點解股價跌就要出手

1038增長應該係差啲 但1號仔又想點呢

No. 呢隻野攞黎派息同借錢比佢做M&A. 1038 你睇佢個other income 仲多過本身revenue 就知咩事

舊錢攞去炒 9988 仲好
機會成本

正常人只係睇股價既升跌
但事實係對佢黎講基本面無變

1113真係唔好驚 我45開始買 現金好多 資產折讓大

1113 資產折讓好大
好大機會私有化, 尤其係 victor 呢條仆街仔.

有生之年等佢賣走資產、分拆套現，或者有新合資項目，再黎一次世紀重組

因為呢一兩日除淨？

不過好大機會, 大方針係想保本(走資)

1仔 50幾
派完息都唔夠我蝕

同場加映太古系苦主

73蚊 2手

轉9988 好快又無3成

係就直轉美股啦

1038 無grow , 唔使諗. 佢都係夠M&A 先得. 依家全球都唔比華人做M&A 特別infrastructures. 咁政府又唔比佢合併. 未放係度渣乾佢就算. 而且又大大隻, 無錢未搵佢asset 去pledge.

呢個真

止賺走人ed
睇機會再入市
炒多轉

朋友hi

點解誠哥淨係增持1113?
救救1仔啊

$46 坐左30000股1仔，未驚過。
英鎊再跌有限兼Cashflow 先係重點，大把野可以分拆，差在做唔做。 infrastructure low-return 係大勢，PAT margin 有2-3% 已經偷笑。君不見黨鉄英國run SWR franchise 都蝕住大錢咁做，但又唔敢bankrupt 佢走佬？咁比較下，victor 已經算叻仔。

同問

係個股價唔知要幾多年先升翻

1113 似係有大動作. 特別係佢收左Greene King 係英國之後ge 發展. 同埋佢好似入左標買美領塊地. 我覺得佢會keep 住做M&A. 依家個PB 係0.4.. on 9 地平.. 我係佢, 都買自己股票啦.

個人睇好英國. 你見呀領展岩岩都入左去英國. 好多野係果邊有動作

想睇4合1呀Victor

只可以講
只係覺得佢疫情後一定會有大搞作姐

買得長和系既都唔係為左炒炒賣賣啦

同意, 都未講1 仔手上幾多現金未買野. 仲有美金都有排跌, 對1 仔係好事.
之後大把公司會bankrupt, 佢又可以掃貨.. 坐佢3,5,7 年, 息加, 股又升. 發發

誠哥做返d野啦
唔洗而家跑贏人地
只求經濟差時做返d野
長線慢慢增長

你以為公共事業買左就唔駛用錢.
過多幾年,佢要再投資落去更新.
依家得2-3%回報點 run 落去,
蝕錢係遲早既事,
等你做唔住賣返出黎,
到時再出個高少少利潤協議出黎引新買家
不停 loop.
你要揾英國, 澳州錢, 點會咁易.
係香港先咁好揾. 一簽就15年保你揾 10%.
中間唔搞你.

1113 既業務當中有飛機租貸，有酒吧。
係疫症打到正一正既行業，只要個世界正常番，佢d 錢就番來lo.
尼期就係要守住，只要守得住，就係Winner，而誠哥，
絕對夠財力守住。而你。。。。就唔知啦。

估佢地想疫情後先做野
反正依家做黎都無乜用

C 兄有料到.

依加疫情期間有咩好消息都只會比人向下炒

同意, 疫情好返,舊經濟股會大幅反彈,
但係唔知等幾耐. 就算彈都未必會去到你個買入價.

咪問啦, 買果時過一球... 諗住養老架啦...

1997潛在升幅好過佢好多，好多，好多

長和系呢年無juicy野，熱錢自然流向其他有炒作主題嘅板塊。俾人感覺係長和一尾賣野，但又收購唔到新野，加上外國又當埋長和係支共企業，令長和買野難左，某程度佢同匯豐類似嘅兩面不是人的格局

$46 梗係未驚過啦

樓主求幫推
pin

突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

起碼升翻 唔洗蝕咁多先丫

平均5%息驚閪

北水不準流入長江

傻仔
人買你又買

講黎講去其實乜鬼都等疫苗. 但香港人口罩都仲可以自己入到D
疫苗點自己amazon 買呀?

所以外國地產相對無受影響
明買明賣又無乜外資監管

48蚊1仔 20手

比d 耐性啦，誠哥手貨都唔平。佢都未嘈。

全個長和系個價根本抵買到on9，問題係冇錢流入黎炒，幾抵買都冇用

代表李生同大家打招呼

利申：重貨

係
但無人敢買舊經濟股住
所以升唔起

香港的確好搵，因為政府有錢，用戶無咁惡。

點解外國Infrastructure 會有人做，好多時唔係因為return，而係因為certainty of cashflow 同financing means。絶大部份公司嘅上級機構可以用shareholder loan 做liquidity fund 額外賺錢，除此之外，replacement Capex 唔少有補助/ passthrough,不過好睇乜嘢行業。

長建有太多energy related business, 除非佢啲business 只係收cost-plus management fee而無revenue risk，否則低能源價會玩死佢，同科威特一樣。反而water and sewage plants, transportation （non-aviation) 呢啲真係暫時無有怕。

呢幾隻野坐到就嬴. 等tech 爆左, 就係炒old econ 時間

其實1，6，1038，1113係咪應該要再重組

依家其實爆緊
係要等埋疫情好啲
啲人先敢買舊經濟股

重組算唔算好事呢

買股票買穩 去番做定期啦
長期死魚 經濟好都無肉食 一跌就keep住跌到仆為止

月供驚閪

鑽石底

215⋯

同恆地比

人地10送1都變無

之前最低45果時驚佢再跌唔敢入

6號仔$77

有 1 同 1038
不過只佔唔夠 5% 身家
擺住喺度算9數

除淨前咪上過41

2個仔, 一坐正就改晒玩法
股東真係睇路...

唯有信佢2父子 不停加注1113
要博都係博呢隻

我覺得係因為政治原因令長和系股價沉底，啲基金唔買甚至沽貨換馬

778 民生區收租最穩陣
808 就慘d 乙級寫字樓為主

1仔搞緊個鐵塔應該唔錯

買股票派息係呃阿婆既姐.

1. 所謂股息係係隻股票都扣返個現價

但係啱啱除浄前真係有六釐息，就算冇10送1

不停加注反而唔敢睇好

疫情下年應該會okay. vaccine 出, 大家都會有口罩.
所以唔急呀. 你急都唔應該買佢啦... 你見誠仔仲有掃1113, 我覺得無死錯人.

現價. $49
帥兄有$3水位

808 其實唔差，中期息比舊年同期只係跌 3%

1號93文有幾手
6號43有幾手
屌你老母

收皮？咪玩啦 佢最多叫profit 小左 連蝕錢都未到 點會收皮

長和系全部都係好野 唯一唔好就係係香港上市 希望誠哥快手走資去英國上市

誠哥啲生意好難蝕
佢永遠睇先人幾步

怡和去左新加坡之後變左3線公司.
長和一走,死得重快.

1113 64蚊路過
不過1113唔驚 d資產最靚

我諗要睇多期 始終大環境寫字樓租金跌係事實

真心希望誠哥喺疫情後做翻啲野托一托個價

搞到咩環境呀

每次睇親長和post, 都有種傷口塊痂一野再扯開嘅感覺，爽呀頂

＊95蚊入左4手

1
$90

老豆仲想低撈 點勸佢

我都想撈 但未夠膽住
唔知幾時又再爆獲甘既野
想等疫情後先

幾多手

1號仔?

幾手

佢成日話會上番
我話美股2至10倍咁升
仲未完 做乜要買依啲失勢既

幾年前我都揸過長和一個月 賺幾千就走左
唔係實坐到依面

上一代既 都係睇隻野既價值 唔係話跟熱炒板塊

我咩貨都未入

以前見到60蚊 唔明點解咁多人買 得個4%息 增長又未到佢

而家諗住等36左右就大手掃一掃 起馬都有7%息 fatfat

1@$98

揸住500股1仔升唔算苦主

誠哥老母都屌得落

誠哥係黃 ， 請支持

誠哥一日未死,都仲有機會既

8號仔為乜又跌

呢三隻今日又跌 就黎再創新低

yes, 好似係世紀重組後，跌番少少時買

業務廣泛國際化現金流好，當時腦海只有3個字：

冇得輸

依家真係食晒屎 唉

幾個月前51蚊入左1號

778淨係2019年全年盈利就比2018跌左75%，果陣仲未有武漢肺炎。
2020會變成點？

51唔驚啦 大把喺60以上買左走唔佢

巴打

怡和就算啦

睇下3月個低位守唔守得住…

都唔知加唔加好

70入長和
走唔走好

41入，點都升唔上去

呀仔要掃貨
唔可以太貴

一號仔股價繼續唔升

你自己週末行一轉海港城睇吓幾多人

上一支大陽燭喺7月2日
唔通有機會要繼績向下走

渣住1/1113嘅巴打
對住1038苦主
個個都係貓哭老鼠假慈悲

誠哥條仆街仔，喺zoom度賺完錢就昆鳩我地傻散買1113

1113真係跌得最少，
1/1038都跌左超過3成

月供佢就啱啦，用閒錢

長和 （00001） 旗下屈臣氏集團拓展中東地區，與中東私人企業Al-Futtaim達成獨家特許經營權協議，將集團旗下的保健美容旗艦品牌屈臣氏，引進海灣阿拉伯國家合作委員會（GCC）成員國。 屈臣氏將於杜拜購物中心開設首家屈臣氏旗艦店，10月1日開幕，集團計劃2025年底前，於當地開設100家分店。

有利好
肯升未呀

778,808,87001擺明係誠哥棄子黎

1仔山頂係110樓上喎師兄渣幾多手見到都覺得傷

如果你對企業價值有個概念就唔會咁煩惱架啦
利申1038@42

[錯台重開] 其實啲價投JJ又PE又PB又DCF 到底有無用架

長期股東點睇無紅股

5號仔呀
匯豐no.都可以記錯

sorry, typo, 手快

其實冇乜所謂，除浄咗之後咪有一樣

我情願佢派多啲現金股息，公司業績唔好嘅話，你派多啲股份俾我，我咪即係要倍四叔蝕多啲

佢現金股息維持派 $1.8，我okay

股價跌咗落嚟，反而我五月尾買多咗好多 (avg $27, 仲要收足 $1.8 = 6.6% yield)

今日我都學佢兩父子 增持左 1號
要升呀

今日 入左 1號 @49.25 2手
即刻做苦主

估唔到有咁多 #1 鐵粉喎

山頂揮手區👋🏻 年年有息收

油又跌

唉屌

Ching 我係新手
想問你點解會簡長實藍籌嚟炒？
貪派息？
如果係00006派得最多

用左2年

6都買左
貪誠哥啲野穩陣囉

1號仔聽日死梗

我都諗緊，明明賺緊錢到底叫唔叫做坐緊呢？

唉仆街 又要睇住佢創新低

又跌屌
早知今日先增持啦
差成蚊都黎

日日陰啲陰啲咁跌
就快追到疫情個價

仲有三蚊
點解我咁心急琴日就走去增持

均價幾多呀

都幾灰 日日睇住佢跌0.5%咁
凌遲處死咁

凝住佢下年開始會開始回番
但每日都望住跌個心唔好受
點解人地買親都係咁升

掉番轉講 而家已經係3月股災價
仲有咩好驚

1113真係唔驚

TSLA?AAPL?

1038，連跌3日，每日跌0.5%-1%
唔知幾時先至到盡頭，$35？
真係不如一次過跌10%

買TSLA嘅應該係IFC排緊隊

1038 60蚊

連登仔個個話誠哥好有遠見好有眼光
佢賣咗中環中心之後去咗英國歐洲日日賺
你輸錢係你嘅問題
唔關佢事

苦主

當收息股算
已經冇眼睇

傳長和()考慮出售以色列電訊商持股

係好事定壞事呢

磨到落day low 你話呢？

真，1同6就嚟平價

誠哥又等到10年8年咩

唔準你咁講誠哥呀

見咁耐唔識升
嬲到換馬去TSLA算

明顯係壞事 當誠哥係中資，唔再俾佢續牌，影響海外併購，呢個問題同樣出現係1038

幾錢入？

等睇回購到私有化
突然諗起8號仔經典私有化

長江和記就 Partner Communications 股權回應

4手 1號仔 55蚊

6號 5手 58.5
1038 5手 57.5俾返啲錢我得唔得

想問各位買 1，6，1048，1113 ，各自係出於咩原因？

1113 長實 $42成本
做緊short call 同大戶鬥磨

1113 嚴重被低估
接近1億呎土地儲備
我當你賣$3000一呎都3000億啦
仲未計一堆酒店商場寫字樓
資產淨值只有3600億
真係抵都爛

今年1得1厘息

Ching 識唔識計儲備面積轉為銷售面積扣除成本後既估價？
儲備面積 = 預期銷售面積？

3000一呎已經係最最最minimum 估算
香港大陸外國點止 3000蚊一呎啊

0.9

比個孫啦

但誠哥每次增持都增好少
如果超級抵,點解唔大手少少增持

41.5 2手

大股東一年唔可以增多過2% 唔係就會觸發全面收購

全倉1
$55入左幾手
搏佢過左肺炎上返去
家下穿五十想再入D

1號仔係咪17號派息

日日開app見到6號仔都跌

今日又跌屌

屌走唔撚倒

舊經濟股垃圾到仆街
科技股跌跟住跌
科技股升唔跟升

屌你老味
1仔當我乞衣呀
勁假升一升就算
而家0.1

一講紅燈添
對唔住大哥

香港縮影

我真係屌佢老母

再嘈啲返落45畀你睇

百屌成材

誠哥自己都靠炒zoom賺錢啦
仲買依堆野

真係日日跌

終於開post講佢
頂 我有4手 均價55

55好快翻家鄉啦

1113 最近$41入左25000股, 第一次買諗住長擺
D資產靚到PK根本就唔洗驚

我買1號仔
自從佢派完息之後得1/2次有彈番上52
之後都係50or below

依家真係唔想佢再派息
唔好除淨去番55比我走左佢

苦主
40.95

呢個真，3個月後$45, 半年後$48

46.45 4手

1 ，1038，6 又跌

真
你老味

3個月升到5蚊 你太睇得起1113
起碼一年啦

1038 rip

屌你老母 又一齊跌啲啲咁 幾多日無升過呀仆街

6 1038 中左伏

係咪唔撚會升

呢排應該脫歐搞到咁，但又咁諗，脫歐個邊無事應該唔會咁低水

日日都跌，升市又跌，跌市又跌

三年低位個呀大佬，無啦啦重咩咁
無左三萬幾蚊啦

1113 苦主路過

脱歐問題含緊撚
傾好應該會好好多
仆街今日得1038係升

6號 真係想斷月供

每日陰D陰D跌真係好撚on9

16 尋日啱啱公布業績，仍然維持派息 (近5釐)

12 一樣係維持派息 (>6%)

1, 1113嘅派息就不嬲都唔同，留返晒啲資金買嘢，係超超超級長線 ... 揸三年以上先好諗

6 號仔

揸左三年以上，90幾買1號，跌左一半

好事係應該唔會再跌一半

我買個陣都係咁諗

Ching覺得可以唔洗理1038?

短炒玩到損手爛腳
諗緊長揸1，1038定1113

1號仔準備創新低

當初買係因為收息 長揸
只係無預計過仆街肺炎全球中晒 所有不利因素長和系食晒

公用基建唔會執，但係可以被政府降准許回報率，基本上長建都係受呢個因素影響
同埋歐洲電訊市場表現可能都係唔係幾好，開啲歐洲電訊股睇吓，好多都係下降軌

李嘉誠去左炒Zoom

所以照你咁講 1038係應該長揸?
咁1號仔呢?

又探底

咁想收息做咩唔買債

1仔
年頭70.6入，今次除淨50走哂
蝕3萬

未有勇氣止蝕 輸緊33%已經 屌

唔使走啦，依家都只係第六層地獄，仲有12層

我喺第二層地獄左右

其實你月供完依家平均一手幾多錢

1113 42蚊入左都唔知得唔得好..

坐4-5年，qq 都千，你重係原地踏步。換股重好。

我脫歐個時買2016年定2017最恐慌時最低位買左3手1號，80.1買，揸左3，4年了，慘

持有1038咁唔代表無其他股
廢老巴都係用可樂銀行股去投資aapl snow
誠哥都派息比自己去投資zoom impossible food
Cash flow 同capital gain兩種概念
自問唔係連登股神全倉tsla arkk咁勇姐

70-80買 其實已經叫好平 係無估計過依家會跌到落48...始終見佢係誠哥生意 好信佢

今年年頭供到依家 均價49

感覺而家就算有新野 誠哥都用私人銀包去買都唔益長和系

呢位ching心水清
李家既既特色係高增長既野自私食
ZM大爆升已經係諴哥1/3身家
Impossible foods未上市
重有佢祖家加拿大股wellness lifestyle都係倍倍聲
唔通又同馬雲隻傻西講咩

楷仔都係用高息既8同6823養緊fwd保險
係東南亞打緊江山

馬雲笑誠哥時代已過去
施永青都夠膽笑誠哥身家大縮水
正如連登牛市股神笑廢老股神菲比斯

誠哥已經過左爭朝夕既年紀
佢長和系江山係留比鉅仔既基礎

誠哥點止得果300億美金身家啊！ 條屎老闆傻咗咩！ 六百億就差唔多。正如zoom 多咗百幾億 人哋誠哥都唔公開啦

應該咁講 長和系係幫助佢私人投資發展同落地嘅一個平台
就好似TRU 係屈臣氏賣咁

唉
諗住買螞蟻救番啲虧損

當時既70-80係好平
點會估到宜家係無可能既家鄉

希仲有可能唉
上番60我已經謝天謝地

我都係
蝕得好多

上番60都好難
已經好耐無見55

努力呀 係股市跌低 係股市企番起身

分拆就得

拆曬佢去賣去上市, 但誠哥肯咩?

點解誠哥唔咪用1號仔投資zoom

有錢當然自己賺, 唔通私人投資百佳咩

其實收息係股價扣 股價唔升有咩意思

如果疫情過左lockdown後歐洲回復正常，咪睇下有冇可能買到6%以上息既1038其他公用股3，2，2638正常頂盡4%息就有人入場

點解你自己唔買zoom

因為我冇咁嘅眼光
所以咪買誠哥，相信佢

唔可以只睇pb, 不過佢係抵

呢隻真係大特價
誠哥係咁買

我$80 3手1號
冇錢溝貨

但誠哥現金流好強， 你呢？

英磅唔升,長和系好難升

斬左佢轉去螞蟻可能無咁傷

風大雨大點種樹

下
咁都有得紅色。。

垃圾到呢

6號仔均價$47😵

鳴呀

大奇蹟日，居然有得升

誠哥又入市

長線真係1113安全

1億呎咁多？邊度睇

仲有酒店轉寫字樓都好值錢 個時話酒店個入賬係好低

其實電能都好癲，佢依家個位同三月最低位係一樣

跟誠哥買無死錯人嘅

資金去晒支那科技股, 呢o的港資股應該唔會再炒得起

利申: 1號仔苦主

1113@40.9

1113派息比率係30%以下
自己keep 70%
誠哥係咁買似乎有信心用D錢去買新資產

如果用依家角度睇，同長江生命科技兩鑊cap得小投資者多(仲有8號仔)，亦都係無咗李超人光環嘅時候。

而且嗰一浪之後pe投資興起，又真無乜需要擺落上市公司。

咁可唔可以叫佢去返60蚊俾我走左先啦

你要研究有幾多係真係有cashflow先知佢可以派幾多
Payout ratio 唔係一切

師兄有幾手6號解唔short call 賺期權金

1038 $39 幾手

70蚊5定6手1仔，53蚊走，輸左幾萬，唔敢再掂佢d野

岩

長和嘅未來喺1113
過多幾年鉅仔將英國啲pub啲地轉晒土地用途去發展
fat fat

呢類股通常係玩股息增長，即係今年你買股息4% ，過2年股息加到7%（對比買入價），5年變10% 咁樣，理想既話股價又會因為股息增長而上升，價息兼收。

當然啦，而家熱炒又唔到佢，收息都cover 唔到價跌，睇定啲先好。

屌 1038日日跌 就穿38
係咪就執笠呀屌你老母

仲有隻6號仔 又跌乜撚

1038又跌

集團擁有可開發土地儲備約9,200萬平方呎，其中500萬平方呎、8,300萬平方呎及400萬平方呎分別位於香港、內地及海外

41.35

1038由3年前由6字頭渣到依家

9200萬呎中大陸佔左8300萬呎
我唔知佢呢個呎係指土地定係樓面面積
姑扯當係土地面積，5倍發展
大陸約莫賣1萬/平米，利潤9估2千/平米
830萬平米*5倍*2千/平米＝830億

賣得晒先係830億 仲要以上數字都係9估原來長和既股東咁既質素

1113 火箭升空

41.55

隻6日日都跌

能源價格跌呀嘛

8300萬喎，唔係830萬，照你咁計係8300億

Sor睇錯，係呎唔係米

1113 升

原來唔單止無common sense
長和股東仲要係盲亨黎
我抱住抽水心態入黎笑下都可以咁搞笑

1仔呢兩日咁俾面

1113 GGOGOGOGO

算係咁

好想喊

大陸d地就算9數啦

冇錯
長和系既帳簿唔可以單從income statement 分析，好多數比JV/asso 結構隱藏左，但cash flow 冇得隱藏，有幾多錢流入/出就要如實反映，化妝機會細

未發展都拎出黎講 咁講全港最勁果間應該叫恒基

補充番先 4千5百萬平呎農地 5倍發展
扣晒補地價淨賺5千/呎
大概淨賺1萬1千億快啲買恒地
俾個no. 你地 驚你地唔知 0012阿

政府個款擺明係倒一萬億落填海都唔買地產商農地

買又同講法即賺6百億 好過慢慢起
不過唔好諗啦

1萬/平米
你當20年前大陸地價啊
上海起碼都5萬/平米

唔識嘢仲衝出黎柒

想知長實既土儲分布唔該巴打分享下
想學野

今日38， 聽日37

oh no

無得救
止蝕好過
誠哥啲high tech野係哂佢個基金
除非佢將high tech注入長和系
唔係都幾難炒返上去
就算恒指上到3萬點都唔知上唔上得返

好想聽呢度班專家分析一下

巴打 等緊你教我地野

今日收左6號仔d息⋯

1，6，215，1038

我屌佢老母，我用晒去買支那股好過

又跌咩

跌

1仔係咪聽日息?

1仔係咪聽日派息?

yes

1仔琴日升幾多 今日跌番幾多 屌

又見番48

如果跌嘅原因係資金湧去炒科技股而唔係公司變質，咁唔係大平賣咩

一邊話自己係價值投資 一邊就j人地
而家特價時段做乜唔大手入

跟誠哥無死 我每個月出糧都買around 3萬
一年36萬 大約9千股
每股派大概2蚊 下年有萬8
愈跌愈抵買

咁點解唔玩下長江生命科技?

再跌

百佳幫你日日賺，但係長和幫你日日跌

跌啊！

又跌

隻1仔又跌

日日陰幾毫子

誠哥退左休啦
個日好似九十幾隻一號
我仲信鳩佢話退休後一號只會更好
最後捱左陣先知自己on9
香港股 絕對信唔過
四叔煤氣港華殺人不見血
新世界萬年垃圾
太古玩鳩你菊花

唉 1仔仲溝唔溝好

長和系要等complete reopening wor

一 世界不會回復到從前
二 無事時佢以經跌跌不休
三 誠哥已經退左休

我覺得英國D policy唔L掂

1：唔比銀行派息。
2：ARM咁正既公司都賣比美國。
3：群體免疫

唔洗complete既
但要有明顯既recover囉

與其溝1仔 不如博1113

我覺得1113好似冇1仔咁穩陣

煤氣真係

煤氣本身就貴到唔合理

香港人 唔多唔少有港資情意結
奈何投資賭博最忌感情投放
長和 長建 長地 三隻都係個仆街仔打莊
垃圾廢物渣滓

近代英國不嬲出名戇鳩

水電冇人用

巴打你太灰啫
同埋感情用事左
由呢段睇得出

苦主區 真金白銀呀
最慘係輸期望
我買垃圾股輸錢無所謂 膽駁膽 fair play

淨係睇你呢段已經知你既所謂期望睇錯野
其實有好股你走漏左眼
有時主觀會影響自己

因為酒店係生財工具，每年會計足折舊，其他酒店股都會有呢種隱藏資產(REIT除外，因為每年都估值)

原來仲有人睇pb炒股

再跌
戇鳩
想插番落45?

1113真係升都無升過

屌又跌
係咪就執

特價位，溝返兩手

又陰跌
痴線 每日copy and paste同一句咁濟

其實佢個caah flow 仲係算唔錯
但成個市場都遺棄舊經濟股

咁你有乜計

唔係佢唔識做生意 唔係佢盤生意唔賺錢
純粹股價無起過

日日都跌

成個長和系執柒咗佢啦

萬一成哥有咩山高水低，仲慘呀。。

真係咁簡單？

長和系全線下跌

1號98蚊 入
上星期忍痛走撚左

資金投入新經濟股，舊經濟股就好似舊工業股一樣唔會再有太大溢價。

1113 都跌到仆街

公司質素沒問題
係輸在市場將啲資金轉晒去科技股，新經濟股

雞崩塔到有咁高得咁高
睇下幾時爆

望一望樹仔 心很累

唔好望

溝下1113貨之後擺幾年唔好理佢
希望佢快啲賺返

個人睇法
長和唔係唔賺錢, 係香港政治風險太高

屌 好想溝1038

1113 咩事呀 日日跌

43苦主 40買多注

前兩星期42.3蚊買 41.7蚊放曬 轉曬美金買 tesla 依家已經贏緊20%

1038同1113 : 3個月新低

你地同以前啲廢老買5仔有咩分別？
而家係美股時代

果陣放晒1113 55蚊左右
900蚊all in tsla
唔多 大概4手左右
而家賺番2倍幾長和晒氣啦

1137 升市又插，跌市又插，無lala今日插2%，隔離823 日日升

Long put 1113 對沖一下

誠哥又增持1113

有L用
減派息後 基金拼命拋貨

屌你老母得1號仔升
睇死佢下星期一跌番咁多
1038真係含撚

我70

今日37.9 入咗幾手

英國資產長期弱勢

準備見35

係倉放到無感覺 均價70幾時番家鄉 岩岩睇先知琴日派左萬幾息

70？ 我幫幫你手扑暈你
你下年醒返可能會接近d

均價60尾都近70揮手

一早暈左watchlist無左1號仔好耐 咁岩見到戶口多左股息先見到佢既存在

都話1038係無底深淵

其實你地而家放晒佢再隊晒入D大科技股將來基本上唔係打仗多數可以追返
繼續蝕為乜呢~

佢連40都企唔倒
我都係幾年後先禁番佢黎睇算

科技股依家都大獲 唔似之前咁是但買一隻都贏錢

而家既龍頭就好似當年既長和 只會越賺越多錢

有幾大獲

插啊！

1038係做乜撚野呀???

1038想做等二隻5號仔

衰過5號

又係熟悉的畫面

真係what the fuck
無消息又跌
有利好又跌
乜事都無都跌

成個系都係垃圾

又跌。。。。
就快48都穿
屌你。。。

1038 有大屍祝福

1 號仔準備新低 真開心

1038大苦主

1仔真係就穿48 屌你
買邊隻就邊隻變老千股

基本面有無差到咁 屌 好嬲

真心咩 似會私有化1113多啲禾

3手1113 均價41 鉅仔幾時先有世紀大雕

deal完都可以繼續跌

1038做乜撚野

下個新低32....屌

長和準備穿48.....

夠膽跌去30蚊

長和系苦主

下個月到啦

15年重組之後直插冇水花
大仔擺明係仆街仔
李氏一族全部係吸血鬼
吸乾香港拍下籮柚走資去英國

唉

無知一問，私有化對股價有咩影響

睇下有冇良心 用咩價黎私有化 合和好似都係用6折pb私有化

留名

估唔到會繼續跌穿

39.05/0.421x0.6
你叫佢地比55.6難dd
45.6就有機會

係咪中資要put爆誠哥

救救我1號仔

得10%溢價冇咩可能 一係再跌到30蚊磨幾年

人地話誠哥兩父子得35%咁上下
街貨太多私有化機會都唔大
同合和唔同

長實 38.8

我冇搞錯既話係各自35%
街貨30%

重覆

咁應該難啲私有化

1113@ $48
洗唔洗日日跌到咁呀屌

上etnet睇
佢顯示李嘉誠及其家族成員35％

合和街貨63%

長實64%

你搞錯左,佢地兩個加埋係35%

係咪中文都唔識

中文好好既你
點睇得出係夾埋持有

中文好好既你
請打開長實2019年年報P.43-47頁
睇完就會明了

呢個唔關中文事
我只係睇左一個source

咁麻煩你睇埋公司官方既股權披露先再comment

估唔到連登仔咁高汁
再遲下係咪要做ER先俾comment

我都係糾正你個與事實不符comment姐，唔係D咩高質野
李嘉誠將佢所有長實股份注入家族信託，佢係授予人&成立人，而李澤鉅係可能受益人。
而因為佢地兩個都係長實董事(or有實權人士)，所以需要就同一批股份披露權益

學到野
解開左多年前股權披露大過100％嘅問題

苦主們死揸緊？
有冇short call 賺返少少

short call + long put
但係都對沖唔曬

我覺得1113 未來10年劇本係
誠哥繼續增持 然後公司開始回購減少街貨
最後私有化

點做法？
你批貨幾錢買？
sc做減埋收息個價？
如果跌得太多sc跟本冇肉食

咁佢會好想1113跌

我成本42 宜家差唔多拉到40
SC 期權金就點都賺
只不過係賺左期權金都唔夠輸正股跌幅
我高位short 2010@$43 冇諗過跌成咁
可能要roll down下

39, 38 根本無支持，
宜家就37啦…

批貨係short put 接嘅？

唔係 直接買
想炒上落

唉屌
我月尾好大機會做股東
7月尾已經接過一次
第二日升返即刻走左

9月做39蚊又中
痴痴地

今日已經想平手閃
走唔到sp

你見佢跌得咁急
其實就要開定下個月sc 或 今個月lp
利申 期權新手

今日都可以平手閃sp?

應該輸少少平左佢就真
你sc做幾錢？
但係做左sc 反彈一樣唔走得wor

8月尾開嫁
我冇貨嚮手
唔想接

43
唔知應該roll down 幾多
roll 得太多怕被call走

但係我又覺得會跌到至少36

冇錢？
冇錢會pk

有
但好多

好多sp
恭喜你陪誠哥一齊坐艇

我仲有1044 5 1113 2018
病貓同1113 已經入左價
豬撚死

巴打夠膽sp 5真係勇士
我都係夠膽sp 金沙

今日屌左即月27。。
又就到

屌左即月27?

27@52.5

原來長和既股東真係垃圾

競價長和又跌
係咪就執喇屌

私有化味

琴日望住穿48
今日隨時穿47
上番去53 4啦屌

1038繼續失守，37都無埋…
一日跌一蚊

隻隻都回
1仔仲向下行緊
屌你

啱啱走晒，蝕兩皮幾算數。

隻長實跌咁少
隻死人一仔跌成蚊
仆你個街

1號仔我輸緊四皮

你好等錢買其他？
點解會放嘅？

已經收咗息，長線又唔睇好咪蝕少少放囉。

1038

兩皮幾係少少 好有錢

股票唔同跑馬冇得以少搏大，落注同上落都係萬萬聲，本錢唔夠真係唔適合玩。

1038如果跌到35 真係止蝕算

迫近三月個底

1仔攪咩跌咁多？

愈跌愈有..

又唔見多一蚊

1113 輸咗1x%

仲跌得多過匯豐

買長和系真係無乜人贏
嘉誠幫你日日輸

私有化先對你地好，等你地及早換馬

跌得多過5號仔，jm9

1038想點

正想講

唔好咁啦你地
我1113 55蚊貨都未喊

等買其他國家玩具啦

1號仔仲衰

6同1038兩隻加埋蝕緊10萬

我都差唔多 ...-.-

屌，所謂公用股完全無抗跌力

好過匯豐既

垃圾股

6平均價57. 95
1038平均價56.70，都冇左30％呀

我1無左 36%
6無左27%
1038無左40%....

1仔2手69.8, 其實是咪應該走

一號仔向30蚊進發
已蝕到癲左

均價8雞幾都strong hold 69.8唔係諗住走咁無大志呀

當自己買perpetual bonds
做d sc lp好快到家鄉

一直插 升都無升過下

我1無左 36% -> $73.5入 ？
6無左27% -> $57入？
1038無左40% -> $61入？

都真係要坐…

【英國疫情】約翰遜限酒吧晚上10時關門 料為期半年
英國的新冠肺炎疫情惡化，首相約翰遜（Boris Johnson）於國會宣布升級防疫限制措施，包括強制要求酒吧晚上10時關門，及要求非必要人士在家工作。約翰遜又警告，民眾應預期措施會維持半年。

酒吧及餐廳由周四（24日）起須於晚上10時關閉，並只可提供餐桌服務，顧客不可自行取餐。

1113 上半年酒吧蝕左19億
最近開番無幾耐 而家又搞呢味野 都幾難有好轉
鉅仔買呢個業務真係買得唔合時

信誠哥
All in 長線收息

仲有飛機leasing 都係領野

飛機明顯仲頂得住 始終簽哂約 酒吧就真係難搞

人地就$3x先去增持
你地就$5 60蚊時衝入去接

唔係呢個時勢都未必買得起喇

輸到想開孖展戶口

但我知道我一做孖展投資
心態上會好似係賭錢咁 輸左就心急想追數
最後就會變成賭博
仲要一倒輸就會玩撚完

揸住既股票股價跌到開始個人好唔理性

咁又未有匯豐咁跨張
雖然都係半斤八兩

佢上年未有武肺個時買
如果而家先買 一定平好多

睇新聞先知歐洲疫情反彈得好撚勁
一日無疫苗一日都唔知幾時先係底

唔好太樂觀
航空業有排衰 仲要唔知幾時先復飛到
隨時有中小型公司破產
仲有大型國際航空公司之後都會收縮規模
依加揸撚住堆股票真係唔知幾時會再爆

利申 長和系只係持有1仔

老老實實 疫情之前好多股票已經好抵買
點知之黎後多謝支那送大禮
黎左個世紀疫情

真心呢都係過後講嘅嘢啦
再插多次 同一段嘢都可以打返出嚟

真係睇好 可以hold 住先
如果短炒 就忍痛買第二隻反彈都快啲啦

I know that feel bro

棵樹無左一半

長和好多原本升返，之後俾國安法打殘曬個價

科技股照樣新高
投資要與時並進 死攬一個系列無意思

真係唔睇好
除非穿3月低位 起碼31蚊先會考慮買黎玩下

係...好撚慘

1038都唔知點好 走又蝕好多

全部換做8號仔點睇??

我覺得關係唔算大
總係覺得同香港政治風險高嘅關係更密切

長和，太古，匯豐，我都高位持有

聽日1113 穿38

in 疫苗 i trust
冇疫苗全球一齊pk

冇平sp?

好彩上個星期平左今個月@40蚊同下個月@38 既SP

我pk啦
金沙入價但唔想平
唯有硬接啦

開頭勁假爆到上47.9以為今日有啲驚喜

而家望落又係要跌
睇怕一仔又黎多蚊落番三月價

今日又跌啦

又落番去

早兩個月$40入咗1038, 打算到$36再入。

1038最驚佢減派息姐。。

Yes, 其實四月果陣，1仔上番58，6仔上番52，1038上番48…
跟住就係港安法，有錢人都開始走…

我仲計緊係唔係要再跌再溝…

1113子公司比大陸搞
習真係唔妥誠哥

你依家咩價位
我43有二手，應該會溝

澄清左 間公司已經賣左

連登仔既水準
難怪咁多長和股東係度柒

人地匯豐跌姐
0001 1038 1113做咩跟住跌呢？
俾位我入貨？

你有銀彈咪執到平貨

英國出哂事

冇平
10000長實
5000 長和
今鋪出事

輸錢嘅一日又開始

過埋今日應該真係三月價去番

趺!趺!趺!

33蚊集氣區

1號仔又跌 日日跌
6號仔反而叫做算係咁

歐洲、英國最近疫情咁反覆
1號仔唔知去到底未，都係唔溝

我都係睇定啲先溝 雖則依個價真係好撚平

1號仔走勢同5號仔一樣
喊出黎

諗住點都落唔番三月位
49增持左
點知一星期後變番45

點解仲買長和系，除左外圍因素，萬一誠哥釘左又跌

衰個5啦
5有起伏
1仔冇

買落好耐 無止蝕到

長實集團() 旗下子公司Flying Snow入稟高等法院，控告The Swatch Group旗下另一品牌「寶珀」位於尖沙嘴Heritage 1881的舖位拖欠租金，涉及276萬元及利息等費用。

開始有欠租情況出現
好彩今次得個3球都無 victor食個lunch都無左

唔好咒誠哥

1113真係好好笑，目標價18.8蚊🤣🤣🤣

沽沽沽，邊撚個日日沽

1仔呢個星期插得勁過匯豐我覺得

直頭係，5仔都跌定左

50.5個陣買左, 而家跌到去46
應唔應該斬左佢

斬完42買返都仲有著數

講真，近排真係幾難上返$50

都唔知斬定等好

1113 幾時返升呀

10%止蝕啦

唔似有機會反彈?

想收息應該買長和嗎
利申：買開美股，無任何港股

我有冇睇錯，電能實業竟然可以仲衰過3月變三年低位

止了 1038

電能都算係咁架啦

反彈先再入番

你幾錢入
我都諗緊跌左8蚊

43個幾

走黎連剩低啲水位+ 股息都無埋啦
屋企人想轉番入ML account 賺loan interest rate 算

39.5入 35先走

1113 42.8 入，唔知走唔走好

1.5% 都好過蝕
咁既時勢算好好了

唔好溝貨 唔好賣
怕就直接long put

8月尾 見英鎊上到10.48 衝左入場 揸齊
1，1113，1038 各10000股
踏入9月 真心跌到我懷疑人生，日日陰跌。
但我會strong hold

今日又有通告增持1113
究竟李家玩乜
仲差幾多%就要強制私有化？

超賣再超賣都會跌下去，接近52週新低，長和系持有螞蟻金服，上市可有利，不過不如止蝕索性買巴巴

勁假時段 接近全線升
1仔又跌

大貓都綠燈
誠哥

strong hold左電盈，4.85入......
真係唔知幾時返家鄉

長實唔會跌低過37掛，今日38.5入左

好難講
利申：持有1113

有信心長遠升到4字頭掛
出糧如果仲係36,7會再溝一手

一年增持多過2%，佢兩個加埋
trailing twelve months

長遠就至少50+
短線真係好難講會去到邊

長和5字尾大手買入 輸撚咗幾皮

會升番既，當收息
買長和系就係想收息唔想番
有d工種真係唔太得閒研究個市，但又想增值下資產，買收息股都ok。
當然啦要睇幾時入

＊想收息唔想諗

咁樣。。你都算係苦主啦

巴打，當你8.31入市，宜家都陰D陰D無左10% ＋ ...

差唔多啦，依家我當買英國資產黎揸
匯價一轉勢就可以賺返。
希望有大茶飯食啦

繼續跌

人地大把錢同你SH

1038係做乜撚野 跌到無底咁撚樣 1號仔都叫做升番啲 今日6號仔又跟跌

公用防守股一啲都唔防守

1113 幾時識升?

有邊日6號唔跌

星期六日無跌 今日補跌番

cls 好多舊經濟股都去返4月個價

最入左

早入左

斬左佢好過
到佢識升其他股都升到上天

1號升咁少
人地5仔升到痴線

望下隻1038

殘到仆街 衰過五號仔..

5仔升3蚊

1仔升一蚊都好吖 仲要跌

明明1113已經有誠哥增持
點知都係咁

GBP 都升啦
長和又唔爭氣

仆街長和系 日日跌

長和有無咁差？
日日跌

我都想知
日日得賣盤 無買盤咁濟 點升

唔講以為無人再用電，6仔三年低，屌那星

蘋果日報仲成日神化成哥，其實佢d股跌到仆哂街。

我$78呀屌...

月供供到心灰

都唔知今日跌乜 屌 就穿三月低位

佢依家神在玩創投
一個Zoom都等於佢三分一身家
個人感覺佢增持長和系都只係收下息
見佢多數係低位增
啲股息再用黎玩創投

1113一個月見幾次月低

買中Zoom都係運氣多。

跌到冇感覺

都可以咁講
因為佢大包圍咁買
中一兩隻都夠
Fb如果佢未放
呢兩隻都等於佢半副身家

長和系係咪夾埋架 今日1113又想點

撈得底未？

比個仆街仔打莊

1仔屌你老母

1113可以啦 年尾出vaccine 英國業務返晒嚟

6仔搞咩

cls 今日做乜9

都2010啦，重有人買誠仔股蝕時間差都蝕死你李家既野得佢地自已玩，從來唔益外人

六十幾蚊誠哥增持時我跟過一次,之後冇再信過佢增持消息

cls,明明現金流多，負債低，業績唔算差都可以跌成咁

打錯，2020

pk澤鉅
長實維持派息完全冇問題
維持中期息都係派多2億
又話要留錢尋求收購機會根本on9
全球低息有大deal咪借錢囉
反正負債低

香港d基金又廢唔做嘢
如果係美國基金早就開股東會踢左澤鉅出街啦

會唔會係故意做低個價自己吸貨

好明顯啦

你咪跟住吸囉

點解真係可以日日跌
冇人買都冇理由咁多人賣 呢啲價

上年3月左右

84蚊買1號仔

唔見左4成

痴撚線

升百幾點 死人一仔 5毫子都升唔到

遠未見底

收市倒跌

6號仔今朝係威係勢升0.9 結果最後得0.05

每次入黎睇都心情舒暢
成班揸住d過氣廢股圍爐叫春

係，好L好笑 全地球咁多股票你玩，係要玩長實架咩

唔係私有化的話

又會得到咩利益？

多d股權無咁容易被人追擊

1113兩父子各35%夾埋七成貨

點狙？

你表演下

合共得35%
唔係70

兩父子應該有部分股權係通過李嘉誠基金會揸住所以係權益申報嗰陣係重疊左，唔係就咁兩個數加埋就得的

咁即係夾埋幾多

1113誠醒不停增持

又想做乜呢

係35%左右

溝貨師

下次記得搞清楚唔好再出黎柒啦

真係好撚柒

1113 平緊沽空倉
捱下先
減派息果日比人沽左9m
最近都慢慢買返
但係個樣就真係好難睇
今日U盤仲day low收

借個位師兄，希望你啲股票早日返到家鄉

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

再連續4日增持共77萬股1113

可唔可以繼續跌呀

咁睇唔係加埋70%咩

1113冇得救

唔係

一早聽我講咪好囉~

可能去到1.99停手

收購會點？

出offer俾全部股東買起晒佢地手上既股份
不過你可以唔接受offer

長和系strong hold 收息有冇問題，但係見佢長遠向下....

遲早私有化

溝下貨走咗先啦

終於有綠色，鳩叫下先

1038升成2.5%

1113 係咪爆升完

建緊大圓底

1號仔終於識升 好感動

好靚

得一兩萬 買1113 or 778 or 1038好

strong hold 緊1 @ 65

就咁睇1113係最好
誠哥自己都重注
778我自己覺得現價又值博但無1113咁吸引，因為網購興起零售一定受結構性上受影響，連帶租金都可能有影響
1038就利潤管制問題

thz

呢d都係我自己嘅point,好可能唔準巴打你都係自己諗下
利申 1 1038 1113 都有貨，帳面蝕緊幾個％

我都覺得1113好 只係個倉無乜REITS先諗778 有錢再入

點解咁睇好1113

基本面好 舊經濟股唔洗炒消息
今年股價跌左咁多 但其實2020年上半年turnover無跌仲升左少少
所以好抵買
再睇下PE 派息之類個D
以上都係廢話

重點係誠哥自己增持 跟一定無死

佢啲樓就快賣晒啦喎

屌那星 1號仔 升幾多跌幾多 正仆街

778算唔算

大市升，佢唔跟，跌就跟凸，而且北水唔會炒，一年係業績前炒一轉，之後又跌，賺息都唔夠蝕價

1仔真係屌你

升三日加埋都唔夠一日跌

只可長揸唔睇

1

有種就一直跌落去
仆你個街 我就係唔信長和跌穿10蚊

仲唔放咗去

算啦
總係要有人輸錢

一早轉哂9988
起碼都有240 升返280

明明指緊條明路 仲要比人狂負皮 唉。傷心

屌
全世界升，1號跌

唔好再睇

蘋果繼續神化誠哥喇。

1號均價55, 幾時先走得

留俾個孫

55都驚

1113 不停沽貨既到抵係咩人
屌

1號 真係咁差？

升少人幾倍
跌多人一倍
戇鳩

做咩長和系又跌？

我都想知, 好大機會,外資走緊

是但啦，當初買都係想Keep 住收下息姐

係唔係就黎 all time low?

長和現價成6.5%息 真係幾吸引

1113 誠哥再增持 點睇先

大堆基金佬 而家世情係走舊經濟股

好多人就係坐成年貨唔放搏條咸魚翻生

股票睇長線係講緊啲潛質股10蚊可以5年後升到100
唔係講啲由100跌落50之後坐5年等佢上番120當打和

我當你-50%
回頭是岸炒番啲強勢股每月+10%都叫有得追
仲揸呢啲霉股係手真係一齊入棺材都未升番

1113 減派息想收購乜乜物物.....
但仆街Victor, 咁既環境都做唔到勁既M&A 真係死撚左去啦

以反霸權為己任嘅蕭生講過，長和系呢幾年着重投資英國，結果脫歐搞到蝕匯率有成千億，而且以前同中共行得咁埋，好難再係法治地區再新嘢。

$69.8兩手長和，要等到幾時

1號仔準備坐火箭

坐火箭自爆

睇完咁多苦主
發覺自己都未需要去跳樓

109入
50蚊走撚左 唔見左幾十萬

當晚就入百佳篤鳩爛哂D 麵包同雞蛋

1仔成交金額相對黎講算好高
但都係升咁少

真係唔好死坐
剩係隻zoom都佔李嘉誠1/3身家
而家係科技股時代

唔好教精佢地啦
股巿總要有人輸錢

升成4百點，仲要 倒跌大家不如算啦

繼續月供 1 仔

垃圾

真係好低能一仔

有冇揸爆埋啲薯片

留返比其他苦主做

勁升0.2%

計乜鳩業績都無用
主要係太多黃屍撐
呀爺唔會俾佢升

仲話大藍籌

1113蝕咗5%已賣
日日見到港女都煩 跌多升小 升跌完全睇大戶心情
轉左美股
對唔住大家 不過等得誠哥私有化
美股都可能翻左3倍了

等長實價值回歸我一定會long call支持大家

1仔呢隻西股真係冇撚得頂

會唔會變大貓

6號仔無啦啦過山車嘅

屌你老母
已經係啦

跟大市跌

苦主門幾錢再溝

撐住大家

月供每月幾千溝溝佢

1號仔我真係屌你老母

真
早個幾月有疫情都反而仲長期係50-52,3
而家冇咩事反而插到疫情初期咁

要人點撚樣估

笑左，升市唔升，插就一齊插，1113又2%

升又跌 跌仲跌凸大市

呢下 古怪 diu

換馬 阿里，京東 好過，升市唔升，跌市又跌凸

高追依堆等等又左一巴右一巴sosad,舊經濟真係未到買入時間

走晒我bye bye

9月初 高追左 而家都返左家鄉，今年內 除時330+
長和系 , 算把啦，今年內 都唔知升唔升返上40

你地蝕緊幾多

True
美股5大神獸3月都只不過係跌2x%
反觀長實7月至今已經跌4x%
利申 已轉倉

我1038三萬幾 好想走...

1號仔真係唔知做乜鳩，持續下跌...
變番疫情初期個價

好在揸極少貨...

無睇價位兩星期
心情好咗

半年後再睇， 應該升返

其實你哋種咗幾耐樹

分分鐘除牌

支持

繼續種

蝕左40個屌，60蚊有五厘息以為係鐵底，又話公用股跌市救星

冇咩 壞消息 都可以陰跌

玩美股啦...

琴日科技股大跌，今日都收復失地
長和股價 反映左d 咩，自己參透下

想純賺息公用股都要搵D業務單一既 例如港燈 1038哩D 數鳩數吧

反映左今日將來都係一PET屎 最起碼大戶投資者係咁諗

貪佢不斷收購壯大，基本上訓喺度賺錢，點知佢咁低息環境反而乜柒都唔買，或者應該係話買唔到

冇話唔跌wo 買基建股想即刻食糊

同時買左長和同太古

仲有得跌

1113 呢年誠哥成日增持 都托唔上 想點呀

我岩岩46.45放左1號仔
冇左差唔多2萬
我真係頂佢唔順，升跌市佢都跌
轉倉買港女or美股仲快d回本

我好想走 蝕緊你既double..

好想知1號仔又跌咩

升跌都係跌

大家 肯認輸未 升市 又跌
反映左乜野，自己 參透下啦

要港女升，拓住堆大陸股就得

呢D股根本唔會突然有一日爆升
幾時走都唔會錯

1號$51/1038 $41 蚊走晒換 9988/1810
果時都肉痛
而家睇返真係同同路人一樣講，幾時走都係賺

叻仔，一早講左，阿里/小米/京東, 就算 高位j左， 當 有熱錢炒，就會好快追返

走啦絲打..d時間成本都好貴架
雖然我都係忍左好耐先做哩個決定..
但係放完我再望下今日收市價係46.05
我係後悔唔再早d放左佢

9萬7

用曬黎抽新股 抽多幾次咩都番曬黎
之前蟹住錯過太多機會

我三隻加埋都差唔多
不過諗住等英國嗰邊好啲先算

千奇咪買港女
係都買美股
升易跌難

好心你地跟下誠哥做啦 人地瘋狂投資改變世界既科技股 你地就....

1號仔真仔dllm,升2百幾點都照跌，跌mud撚野呀

好撚失望 ...

其實1號仔係咪要等英國疫情改善先會上番?

關閪事咩，15年重組後幾時有升過

1 號仔 準確反映疫情下宏觀經濟狀況
股票市場無死錯人

Drop to zero

回升訊號出現

又見到光頭巴

有無太古苦主

長和系+太古苦主
點睇

我都想斬6 ，1038

same bro

大戶依家都係短炒

已完

點解唔跟誠哥買zoom

長和係誠哥一世心血，唔會由得佢沉掛...

咁多年 誠哥為我哋賺咗幾多錢
如果我哋由二千年開始有貨 而家值幾多錢

我知我唔算係最慘果個 歡迎鬥慘
0087 @9.49
0001 @51.8
1113 @39.53
1038 @38.05

你似 show off 多 d

樓上勁多慘過你

1號揸左好耐
知咩料啦
輸一半
幾十萬
苦主我有份

11日後點睇

1113 走勢比其他地產股差
應該係因為英國果邊

我39接左 1萬股
38.4打左
幾日後有39蚊
不過由佢
我怕左佢
本身今個月都有1萬股37蚊
星期五都打埋
轉左11月 35蚊

歐洲肺炎已經爆得勁過之前好多
今次唔係支爆係歐爆

阿里日日破頂 長和日日沉底

我覺得唔係一件壞事

點解呢

我唔認為誠哥啲公司咁廢

唔睇好過睇，基本結構無變就唔理佢住

日日跌....

連46個鐵底都穿埋...

55.4 十皮 ， 準備再溝

差不多返返疫情第一波

成個地產股都好弱，明明d人重搶緊樓

你要明白果d所謂嘅人係咪做媒先

1號仔 69蚊兩手
應唔應該溝貨

仲 溝貨 既人 究竟咩心態

我係你越跌越溝

唔溝仲笨柒

應該

6 51蚊

比人搶果個盤係17同66嘅
1113 有酒吧酒店同英國生意
佢係特別差
唔係誠哥增持死得仲快

英國12月前有疫苗

準備 1001
樓主請開定 (2)

你1號每股淨資產係120 ， 即係清算時都有120蚊拎返 差唔多賺成倍

咁就簡單，因為疫情插就可以守

依家個價，抵溝

3月低位31蚊

真係31 會想溝sosad，利申1113 41蚊得5手